跌1日就驚?25000重有咁多熊

而家等人買多啲熊

等啲人悲觀啲睇淡

愈多人買熊就愈易上返去

大家唔駛驚

睇下邊個長命d 既遊戲頂唔順就離開

其實一路升都一路會有新熊 係咪直上40000萬？
唔講以為廢老都係睇住香港牛熊圖買股
成班牛熊撚 比卷商洗撚哂腦

殺1000隻遠熊定殺600隻近牛 自己諗

係彈弓，佢地係度制做緊彈弓，跌得愈多反彈返上黎就愈勁

通殺

睇牛多定熊多

升嘅時候就個個買牛啦

劵商洗腦??

劵商話佢地唔會去操控殺牛熊喎

你又信唔信

有3000隻熊

牛就得200隻

咁殺邊個好?

其實牛熊個市場好細
劵商都有買股 唔洗走貨咩
知唔知外圍咁淡 殺熊既成本係幾大

未聽過大戶熊？

你話大戶會唔會為左殺25000熊用幾千億買上去

而家真係大時代

幫散戶接哂d貨 真係大慈善家

始終都要殺

係咁殺上去, 到時啲散戶咪又係忍唔住入市, 大戶實派到貨架喎